28歲 仲未拍過拖

已經係女性就得
點解 我仲係a0

因為你未列入世界文化遺產

一般未拍過都話自己拍咗0.5次拖

慘 好彩我唔係a0

樓煮追唔到人自我安慰

一啲都唔好笑

傻閪先咁講

入黎贈慶？？

唔好再亂copy99陣

唔好咁講自己啦

死gaylo

入嚟攞景

影多啲 我世界文化遺產黎
個景攞靚啲

但冇女女想攞你景

有人追我 我唔撚要佢 保持a0身 有問題？

費事俾人鬧臭雞啦

Gay

無問題 好型 但點解要quote呢個

原來係你做嘅

me not gay

做咩-.-

無女但唔係a0 即係有仔=基

個-

你睇多次 我話你冇女女攞景

小妹同意

想畀個+以證清白
但又唔值得+

我以為-嗰個係bot嚟

見啲post成日好快個個留言都有-我以為有人得閒過我

我見全盛時期個個post都有
Btw

盲咗

收皮啦 咪扮女人

Old news

我入得已經算快
但啲人係秒負

屌你第一次睇笑到仆街

慘

我都係 我覺得無理由唔係bot
我都係屌你老咪

但我係唔係都屌咗話係隻厹先就停咗-

勁

但其實似咁撚得閒嘅人

你係咪六十歲

我先係感情台狗公-.- 唔好同我搶ok

佢係文化遺產嚟

除咗佢咁小人諗唔到第個

唔好笑

仲要夜媽媽一樣唔用瞓

唔緊要 我覺得好笑就得

收嗲啦